點解Vien化濃妝個樣老咁多差咁遠???

好似老左好多

同埋把聲唔係幾好聽

我屌

想睇翻 好衰架你個段多啲

成個陸詩韻咁

你講起又真係好似

唔知佢D同事平時同佢返工會諗咩呢?

少毛

點解26秒有梁天琦

女： 被佢爭晒d 仔

男：點排次序？膊頭有間條的先？

個真樣原來係咁ga.....把聲好難聽....

唔怪得之認唔到...

求原圖

濃妝不嬲顯老 ON9？

佢身型麻麻咋喎，行路姿勢咁怪，好唔自然
唔靚

個樣根本唔靚

舊片黎

上邊張相都唔靚

飛雞

假